[DLM]條仆街四眼龜將口罩放喺啲木筷子上面

點解有啲咁仆街既人

dklm

推

邊間

推佢老母

正仆街，屌佢老母

Push

Btw,條仆街又生得幾似楊onq

樓主你唔過去屌鳩佢

睇個樣係筷子對內
環境差d佢自己都會奶野

張枱咁大，仲開係D咁奇的地方到

幅圖周圍傳緊啦
開Po放幅相上嚟就一定係樓主影㗎嗱？

好仆街

四眼仔好多都係仆街黎

吉豚屋

有四眼仔偷偷留下負皮

又分化

負評果個正撚屌

個仆街又生得幾似羊岳橋

你生得似黃洋達

Sor我係五毛我係熱狗

咁樣你感覺有冇好啲？

真乖